【警世】「仇恨」係雙面刃：一方面係抗爭嘅強大推動力，但另一方面正呑噬緊人性

時至今日
最大嘅敵人唔係黑警唔係林鄭唔係中共
而係自己嘅心魔
時刻要提醒自己保持理智 毋忘初心
唔好俾魔性操控咗你
唔好令自己墮落。變到同對家一樣
只要繼續堅持
笑到最後嘅一定係我哋
香港人 加油

當你在對抗惡魔時 小心自己也變成惡魔

咁多位巴打 有咩事我地係到
唔好自己一個墮落

點解我地就要咁高尚？
點解我地就唔可以有心魔？

我冇野講

要明白有今日嘅局面都係因為呢樣野
如果同雨傘係毫無分別
重點係點樣係勝利後回復返

唔好變成你最憎嘅人

心魔每個人都有
你同我都唔高尚 只係凡人
憑自己意志去做人
定俾心魔操控去做人
係兩種不一樣人生

當你凝視深淵時，深淵也正在凝視你。

所以恨還恨，一定要保持理智，唔係到時搵唔返原來嘅自己

理由同我講殺狗無補於事
感性同我講4條人命點還

利申：唔敢，但係唔阻止

為咗走咗嘅手足
我哋一定唔可以放棄
要報仇就要完成佢哋遺志
殺狗有咩用
爭取唔到5大訴求
就算殺哂4人幫都冇用
反而令自己變成自己仇恨嗰種人

我都明，但係我唔會阻止前線做，因為我都明點解會有呢種情緒，最多事後幫佢地兜

殺人冇得兜㗎
一有人死即輸
如果唔係柒婆都唔會係咁推警犬出嚟送死啦

大家本質都係良民
一時火遮眼做錯事
必定一世都唔好過
所以一定要保持理智

記住唔好諗報仇，唔好諗發洩
以武制暴

小弟認同，最近都覺自己魔性走咗出嚟

唉我都有呀
但可能已經係一條廢中，冷靜返再反省就諗返起初心，不斷同自己講5大訴求，同自己講加油

所以而家訓唔著都寫幾隻字提醒返各位手足
唔想見到任何人沉淪

有心事可以講吓傾吓，互相扶持，一齊行落去

只係有時對抗惡魔，要先成為惡魔⋯

唔。。。呢樣唔完全認同。。。

人哋惡自己都唔可以太善良，但都要有底線，如果唔係自己就變成自己鄙視嘅敵人

例如保皇黨選舉出掌心雷, 我哋為咗唔好輸係咪都要去操控啲廢老選票？ 定係可以用其他謀略去取勝？

當你成為惡魔，就變成其他人要對抗嘅目標

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

我覺得武要有信念
記住
由始至終
保護市民，保護和理非
和理非要對勇武有信心
有咩事一齊救，係手足
一個都不能少

巴打講得好中
信念
人先有信念
冇信念就做咗狗
睇吓班警犬

有冇人成場運動都係自己一個人

馬上得天下不能馬上治天下

黑警都係因為仇視示威者先咁暴力
如果抗爭者被仇恨沖昏頭腦
就會變得同啲狗一樣

我好嬲，我知大家都好嬲，但向前行嘅動力唔應該係憤怒，而係信念

輕推

信念係離合器 憤怒就係油門

勿忘五大訴求 全民反黑
光復香港

推

push

Push

Yes 香港人加油

真係要推，可以嬲，但千祈唔可以失理智

再推
我p牌人微言輕
但而家連天琦都叫大家唔好俾仇恨支配
求吓各位手足先停一停
俾和理非做吓嘢
等建制內部繼續分裂瓦解
讓子彈飛一會兒好唔好？

唔好同對家一齊墮落呀

P牌,不過都要講:
今晚沙田真係估唔到, 希望大家冷靜一下, 唔好變成同對家一樣既人.
唔好功虧一簣
拜託 !!!!

清醒啲，諗下自己底線係乜
心中團火要收放自如
想爆就爆，想收就收

點樣變成對家？
我地去搜警察個倉？

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

勿忘初衷